Maar... er is niets aan te doen - ik weet heel goed dat er niets aan te doen is.
Hoe is zo'n man om aan te werken?
Hoe kunnen ze zelfs worden ontdekt?
Ik wel!
niet de kleinste hoop.
Het is echt verschrikkelijk! "
Darcy schudde zijn hoofd in stille berusting.
"Toen mijn ogen werden geopend voor zijn echte karakter - Oh!
had ik wat geweten Ik had moeten doen, wat ik durfde doen!
Maar ik wist het niet - ik was ook bang om te doen veel.
